龍門究竟犯咗咩錯？

今朝有嚟食早餐嘅客人可能會知道...
執達吏到咗尖沙咀店...
可能7日後就係瓏門嘅最後一日...

瓏門無論做咩都會被評論
我一直以為清者自清
與其花時間去內鬥
不如做好食物出品

生意受謠言影響每況越下
加上疫情、停晚市堂食
相信飲食業內都無一倖免

我冇能力改變香港
只希望可以為運動付出嘅年青人做一D嘢
所以我喺餐廳生意最好嘅時候去咗攪資源中心

我承認我係喺運動中最失敗的生意人
直至宜家不但冇車冇樓銀行冇錢
甚至連一班伙記生計都可能維持唔到

多謝各位一直支持
無論7日後瓏門存在與否
我永遠都會記得同大家行過呢一段路
亦希望大家記得瓏門改好咗嘅味道

對唔住思緒好混亂
張俊傑（2021年4月1日減7日）

龍門是原罪

個個龍門post 你都係第一個走出黎批鬥

食過一次

依個價錢 大把選擇

Supply and demand
難食就無人食
CCtoy得網上支持 實際上就唔去幫襯

講事實都批鬥？

屎就你食
Credit 就屍屍 toy earn

黃色經濟圈咁勁都搞成咁

勁條撚
建制日日搞
反政府嘅有班人好睇唔過眼黃圈
覺得黃圈人血
盡全力分化、抹黑、少少野誇大、睇唔過眼人賺錢、用成本論睇定價又要俾高人工手足
做黃店慘過做淡的

錯在搵蝻亞仔做打手

講真，其實我有去食過幾次

請咗ust南亞仔同牧羊記兩隻生滋狗做打手倒自己米

呢隻倒米賤種快啲趁地淋

我懷疑佢啲嘢食有毒，長期食會變弱智

多謝南亞仔倒米

龍門搵波台做pr應該開到十八區都有分店

龍門唔係退出左黃圈?

要多謝南亞狗
反渣哥反到人地排長龍
撐龍門就撐到破產執笠

一開始夠膽比屎人食就預咗啦

比正評當食左

係南亞仔面前，我身為波台第一反龍人士都及唔上佢

同問

理性啲講
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
之前仲逆市開分店

嗰陣國安法個個都驚到閪咁
佢見人哋眾志又解散 又退埋一份

如果係呢個位我唔會怪佢
畢竟有咩事嘅又唔係我哋幫佢孭飛
佢嗰陣都係出名嗰咋

個人認為主要錯在餐廳經營不善 佢開咁多間分店 但每一間我都唔敢話質素好好 以銅鑼灣為例 無論佢服務、環境同食物都好唔理想 食物質素方面 佢好努力改善 但感覺都喺徒勞無功 食物選擇愈嚟愈多 但冇邊樣野喺會想食完再食 欠缺一款皇牌食物我覺得喺致命傷 人手方面仲大問題 啲啊姐真喺好hea

收得人貴但係啲嘢難食

五毛黎講你都算幾勤力
起晒你底開咁撚多po都未block
走甩左你唔好意思
block返

現實唔好講出黎 我中學同學聚會有人提議食龍門
最後比人屌到踢左出Group 話太難食

無所謂 你損失

環境太劣 坐得好唔自在

龍門做錯咩要受到咁既對待？

自己食姐
約friend點會食龍

隻黑鳩利犬交屁幾時俾天收？

酒哥今日食咗龍門未？

黃色批鬥圈終於成功左

仲有隻支那唔知乜Q同鬼咩二

咩價？ 咩選擇？ 你講嘢無例子好空泛，你係咪支共口交部含撚發言人

咪正常茶記咁
扮撚哂野啲人 食開米芝連?
食開fine dining多數都唔係黃啦離哂地

扮撚哂野 屌你

邊撚度大把地方食到 40幾蚊玉子燒常餐果個份量呀
On9仔

龍門年中賣咁多盤菜糕點
咁都可以蝕咁多

邊度有蝕,閪杰扮被迫害立錢走人咋

嗰個真心幾抵屌

係 佢啲分店仲要未至於係拍烏蠅無人幫襯

係囉係囉 咁抵食又會執 ga

錯在難食仲要請打手

扮執笠，企道德高地食饅頭咋閪杰
成班走去信龍衛兵，on99

依個價錢的確周圍都係
但我會選擇龍門

其實龍門啲嘢食係咪真係咁不堪入口？

幾千個正評都執